點解熱狗咁都有位吹奏鄭松泰

論點 得佢投左票
其他人玩臭蛋果啲睇唔到？

你係傻仔泛粉

佢自己都咁吹，因為唔吹再無政績，舉手機器無異。

唔認熱狗

廿個都拉唔到布，票又唔投，咁都吹奏

坐定定等㩒反對掣，同完全唔反抗俾人強姦淨係識叫唔好有咩分別？其他民主派都識伸下腳踢下個強姦犯

送子彈俾人，以熱狗同唔認熱狗鬧泛民邏輯黎講

//熱血公民一向旗幟鮮明、堅定不移反對《國歌法》，昨日《國歌法》條例草案只有鄭松泰一人投下反對票。

至於為何泛民不投票，泛民支持者應該追源溯本，了解一下各泛民的根本立場及意識形態。

例如民主黨的基本信念，第一原則為「香港是中國不可分割的一部分，我們支持香港回歸中國。」

故此，民主黨「原則上不反對」《國歌法》，其實是符合黨綱的。我不會再說民主黨欺騙選民什麼什麼，而大眾真的要學習，認識清楚每一個政團的分別。

【政情】《國歌法》「加辣」出台 溫和泛民檢視立場：

奇怪,
咁永瀆基本法, 算唔算「香港是中國不可分割的一部分」?
幾年前熱狗大大聲「反共, 建國」, 而家算唔算投共?

btw民主黨今次做左啲咩